{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55998&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해쿠텐베르크펜션"
    },
    "text": "ホテルの位置はドイツの南海に位置する独特な宿です。 宿の周辺には美しい海の風景とともに園芸芸術村、国立南海ヒノキ自然休養林、閑麗海上国立公園のような観光地があり、旅行者にとっても非常に良い場所です。 入室は午後4時から可能で、退室は夜10時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 車で来るお客様のために駐車も可能で、4人以下のお客様にはペンション送迎サービスも提供されます。 バーベキュー施設も提供しており、炭とグリルの使用には別途費用が発生する場合があります。 人数超過や保護者付きではない未成年者の入室は不可です。 また、ペットは客室内への立ち入り禁止となり、宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。 利用施設の損傷や紛失については利用者が責任を負わなければならず、火災危険物質は宿泊施設内での使用が禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルはドイツの南海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には園芸芸術村、国立南海ヒノキ自然休養林、閑麗海上国立公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは夜10時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "車で来る場合、駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、車で来るお客様のために駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、4人以下のお客様にはペンション送迎サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルではバーベキュー施設を提供しており、炭とグリルの使用には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や人数超過の入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の保護者が同伴しない場合や人数超過の場合、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットはホテルの客室に入れることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはホテルの客室内への立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのイメージと実際の宿泊施設は一致していますか？",
            "answer": "宿泊施設のイメージは実際と異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の損傷や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の損傷や紛失については利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質は宿泊施設内での使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることはありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 580
    }
}